【堅離地傾・沈旭暉 】 加藤嘉一：國安法後的香港，比中國大陸更令人恐懼（連字幕，上）

【堅離地傾・沈旭暉 109🇯🇵】
加藤嘉一：國安法後的香港，比中國大陸更令人恐懼（連字幕，上）
Mar 12, 2021

堅離地球 · 沈旭暉
195K subscribers

日本的著名中國問題專家、曾長期住在中國、說流利普通話的加藤嘉一，年前因言論空間收窄受壓而離開中國大陸，到了香港大學當訪問學者，港區國安法通過後，感到香港比大陸更令人恐懼，遂決定離開香港，回到日本，但對香港的關愛之情有增無減，最近更出版新書，詳說習近平的對港思路。作為熟悉中國的他者，他怎樣看待「後國安法時代」的「新香港」？

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
⏺Patreon:
🔼Facebook:
ℹ️Instagram:
➡️Twitter:
⏹Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。